viutv six孽緣

如題
即場討論

條女係咪癲癲地
一啖砂糖一啖屎

哇屌，條女割脈
嚇撚死

一個已婚男人搞咗個cls女人
之後條女就起勢煩佢

無人睇？

如果老納遇到呢啲cls女人會點？
打都打佢唔走係剋星

cls女人